[I/A] World Flipper 彈射世界(39) 掛住課金唔得閒開post

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

屌你 牙貓叫我開po

一瞓醒見到啲大佬爆哂氣

hodor如月我地三個自己圍爐算

乜都抽唔到
繼續風隊gogogo

咁樣係咪都係重刷算？

新入坑幾日已經收左兩次1500石
照咁睇營運都算佛心?

ebro 你貼果隻4星睇示範好似幾多hit下

10抽中得呢D係咪要重刷

有改善空間

火Combo隊要堀起了

隻4星火好撚勁

佢主技仲要睇C加攻

Block人無雙

未試過嬲到一日扑咁多海豹

70體問人係咪要重刷

我諗依個post我淨係會見到500個回覆左右就爆post

40連有冇人跟

鳩玩

1M風奶+1U水舞
2M白虎+2U雷奶
3M黃虎+3U 2星風松鼠(主線攞)

練滿= 爆機

我都要開始認真block了

lm

Hide Blocked User - 究極健太狼

雷隊入隻光盾,風奶,怪唔怪?(抽極無雷奶~雷奶難抽過風奶好多)

完全封鎖左

總之新pool限定未有人識砌隊。
想開局請參考舊隊。

仲hide
完全封鎖easy

笑左

萬幾石問係咪要重刷

70體呀佢，仲認真答佢

反正冇光盾好似都玩唔到光？
@E巴火隊好似咁啱齊腳打算點玩

真心on9

明曬命

4星光坦都玩到

光Fever點砌好 邊隻做隊長？

個新pool 好過癮

好似新面孔

係

火隊仲係冇奶

火黑肉咪奶

武O遊戲 我屌你老母牙

咁梗係聖誕戈隻啦

唔好再提佢得唔得

完全封鎖咗

原本正身諗住10抽應節 見到條武O遊戲 即刻嬲到抽哂1萬石

有無人井咗光奶定等正月先？

重生未

冇追post 佢搞咩

寄望番每日單抽同正月
屌那星 連雷龍都唔中

唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀唔想井呀

之後光fever分身 好彩90抽抽中光奶 今晚試玩

法老王你估真係流?

上個post臨尾個幾頁 自己睇
唔想提

正月再井

中佐倉或者女僕我都仲可以考慮井一邊
依家乜撚都冇

哪有錢

碌上去你會明

好耐無試過真係因為抽到好野而開心
一開就勁撚多pack先中，一係就唔撚中

屌 活動前 我隊風隊抽運抽得幾好架 依家比武O遊戲搞灣哂

咁樣？

唉真係唔撚公平

我都中哂

追新年算啦
啲女紅當當仲靚

40連得2隻5星就係新火同雷

想點？

追老母
唔玩喇
依個post我最後一次留言

我課長

原來未完全封鎖 禁埋先

正身諗住抽隻雷玩雷fever 點知出埋d舊時代產物 石散人安樂

慢慢玩仲好啦

屌你老母西 你跳樓死撚左佢重生算啦 單機啦柒頭皮

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

食屎未

又唔洗咁既
Blcok柒咗佢咪算
依家上哂當

冇人跟得我自己抽

屌你老母

清 唔好咁激動
越嬲佢咪越開心

抽你就抽啦
Q_Q

雷fever點組

抽下先

仲有萬幾石 問人重唔重刷 真係小學雞到咁

你老母又話觀感唔好
依家又抽

隊員有冇參考

最後十抽 gun唔gun

60抽 抽唔中del game

失民意

屌你唔好踢爆ok?

唔識
btw有無代課金服務 日版apple ID唔識課 轉區又會食石

唔曉fever隊

平時唔出聲，一出聲就比成個post block 哂

有冇人可以講下新5*咩技

歌姬黑肉酒保 任插

未實裝

買gift card

隻game係日本都要vpn?

邊隻酒保？

我原本諗住中光狐就4塊結晶啪落去

十抽 中左 收手等正月

真

原來禁入去可以睇

一萬石之後又課

好似漫遊個啲都要

我試過入去禁比錢 佢彈左我去入信用卡個設定 唔敢入錢落去住

我都平時好少出聲 真係要我出聲屌 果條粉皮一定真實無朋友果啲自High撚樣

中左兩隻企鵝 唔識輸

新兵仔雷4星好似幾勁，玩兵仔隊

隻光九尾入fever隊

唔重生拿

又贏

唔講抽卡，活動內容好少，幾分鐘打完

第40抽出咗2隻
追唔追埋隻光好

N抽唔中，驚已del，成個post最開心係風雷劍唔洗再俾我狙擊

平地一聲響雷

我上次去日本開漫遊 收日本台 唔洗vpn

又block

係
全崩70都可以打嬴
最緊要技練滿，lv夠高
武器: 1位2星弓, 2位先用不死王武，後換崩弓, 3位風刀
珠: 先用風刀珠，後換崩弓珠 (提提你拆珠會爆，冇得攞番)

最後十抽爆死
下隻game再會

Dllm
skip光奶

有無大佬研究緊新隊

清快d走先

唔該

cy原意係要你抽足14日

係日本唔洗

不想活了 100抽了

唔重啦 遲早都會課 我60抽 抽左4隻舊野 係唔中新野姐

屌你

圈速都未跟到

依到會自主研發隊伍既人冇幾多個
其中一個退咗坑了

收手啦

係，得返啲淨係識曬卡既仆街

唔好棄game牙

幾耐入到fever

我就係一開波中呢兩隻
追到井都未有光奶

唉屌你老母del game

得 收手

忍唔到手?

係上網同人買gift card 再入落itunes

同你一模一樣

好似好伏今次。好驚大爆死，念緊等唔等新年好

重生更美好

呢隊野有冇人試過好怕炒車
中間隻雷科學家有冇野可以代替？

正能夠

抽唔刀光奶呀bb

3星bee掛

夠井未

有冇人有光奶可以話我知佢唔係單補黎架可

同風奶個補一樣

能量

雷隊鬼頭可以搵咩取代

未 daily到31號都唔中就要井了

無

應該話 我知係買gift card
但我試左一試 禁比錢 佢彈左我去信用卡setting 到
我驚入左10000羊入去 最後原來課唔到 食左我1萬
因為我平時d game用轉區大法課金 未試過用itune card

tgt

用翻card 世界更美好

咁等新年

挽留

入到去有得set冇信用卡

入gift card係買左條code之後係app store個到入

你中咗？

唔通要為左佢抽多10抽

一齊得daily到31都唔中就井

但依家玩轉區 會破壞左個ac 更新都更唔到

10抽就想中

好友係咪要del一堆

屌你老母閪係咪on9架
分身30抽3五星
三隻都唔撚係限定

講到實中咁

你以為會中咩

原本都諗住抽中2隻井1隻

好唔準偷偷地課

要課一齊課

你依家好風騷

要日本電話

一齊daily到31唔中就棄ok?

用giftcard 啦

依家想要埋火女僕

原諒未

好

雷九尾招技係必中?

唯有祝各大佬們三抽入魂
快D開發新隊比我抄

得光劍就唔練光啦
練好一拳/火先

過幾日先
不過武XO戲 應該唔會有得原諒

咁我都仲有1萬4石淨既

係 全圖

儲石直到永遠
不抽不爆死

井果啲碎片係點計法？
十抽有幾多塊

是旦 反正光劍隊都係得2-3隻係光屬

白虎閃都必中?

打下mh算尻數

10抽20塊

每日每個pool抽人 75石2塊 武25石=1塊
之後75石=1

以上全部都要用課金石抽先計

中，但留意會搞到其他隊友打唔到

抽撚到破產先換到一隻

求救 禁比錢 之後入password 就彈下面畫面

仆街 我單抽撚

屌你老母 我40連 連一隻聖誕4星都冇

90抽得1隻5星
個ac del9左

想知你抽成點

無分別，有償石抽野每用75=1

上面我咪教左你要係app store入，有冇睇

300日先井到
都唔知棄左未

成日打畫面個畫面空撚左

抽武有一塊？

3000石+送1500再3pack抽哂
中風叔佐倉

唉屌 好慘

裝備有1粒
一日3粒 未計有時有2個pool 4-5個月一井

我app store入完 之後入game買 佢就自己扣錢？

係，10抽就10塊

bb乖

屌，火咗一次十抽

幾好笑

今晚trytry 先

b b

係wo
空左都係唔識自己出技

爆

兩個ac計堆130抽
得2隻5星
睇人直播玩算

棄驚潮

個post少左好多留言

如果我繼左去GAMECENTER
家下用GAMECENTER個到都唔係開返自己隻人咁點算

係，撞都撞唔到
有時就算你夾岩時間放，隊友有delay變左佢地打唔到

懷疑我隻驚無九尾呢隻角色

點解唔正正經經用code

5%得淡笑

留石等人權角
順便block曬d抽卡先上水0貢獻垃圾

奶完野.. 如果無得拎返重玩算..

新手想問 呢隻驚係咪無得分解角色/賣?

我隻game係無奶呢個type既5星角

奶力唔夠
光盾高LV關會被秒

有，變exp

中左隻新火但本身無火角
而且係火隊

十抽中九尾

科學家又難中
bee好似易中d但就唔到時間出技
無得down完先炸
睇黎要2隊輸出先auto到

我練風隊 建唔建議其他屬除左5星既角色都變EXP?
我覺得都唔係好夠資源玩兩隊

20抽中得2隻限定
仲差一隻

無奶可以奶得住光盾 除非岀單大補

雷光九尾都無
想試下火隊 好似全部火都齊哂

又一件 block

exp大把
唔好咁衝動

再block一件

清你走先

普通個D 三,四星都唔建議變EXP?

用卡課 課到個帳鎖埋

唔建議 突爆再講

又扑多個

Exp協力大蛇，多到嘔

活動竟然送兩粒5星突破

變EXP得勁少
變黎把鬼

d人成日話10抽中咩咩真係好煩

食撚屎啦

隻game 好撚多3,4 星好柒勁
仲有好多未被發掘

咁又點 呢到全隊 0突打贏又可以穩定auto先有討論價值

呢隻game 2 3 4星都有用ga
唔係用晒5星就叫勁

未出評價我就唔抽住啦 可能三隻限都係垃圾

珍 我未抽到d sr同r

2萬石2隻5星
1隻光盾，1隻光奶
喊出來

10抽中11隻光奶 爽牙

dllm

無暗屬果隻有咩代替
見到大部分雷隊都要暗貫 跟唔到

差隻雷

冇雷奶唔追了

你橙好多 比個like你

收左幾錢

又想點啊
想呃我抽多10下

auto
奶力已經唔需要再擔心
亦唔需要專登搵再生奶，放隻低cd回fever仲快
回體再測吓雷龍光劍
（註: 2隻絆證）

好多reply都無左

兩隻SS都有
但無其他

我一路追po 見到個個中嬲左又單抽total 43抽
光奶唔追了要課都正月先

平時嘅和諧氣氛就比啲女人搞round左

又抽多20下 無光奶
120抽了 放棄了

夠了

daliy啦

咁慘

打算水奶個位換埋新個隻雷fever

又話抽每日

乖乖地等daily

頭先去打ex拎石唔係有償

雷fever隊會唔會落光奶

唔撚知呀
無雷狐無光狐呀dllm

100抽得2隻5星仲要係舊野

又未去到垃圾
只是fever 路線唔算人権角

清 遲啲先問啦

慘

呢到好多人抽完仲有成萬石我得返幾百抽daily
自問冇能力井得咁輕鬆

老實講呢啲評價冇乜用，湊唔齊一隊一樣pk

咁我自己試下先
廢事比人block

Ifc仲有無位

排隊啦屌

輔助隊員 左下個隻同風男有無更好既選擇？
抽唔到電龍

四葉棄左game?

如果每次活動都送1500石 呢到好快 d回覆會冇哂

佢抽到哂啦

祝福你單抽中

人地寫明光fever限定

棄個個係如月

佢訓醒咪繼續玩

雷fever點撚玩

Fever 完全唔撚痛喎

入光狐

入光狐都唔會加攻架喎ching

咩隊

花式緊呀人地

咁唯有轉生

雷fever有冇武器係fever時候加攻

暗70?

光隊劍盾奶齊哂
但無黑肉無光狐是咪可以棄隊了

你差幾多井？

光劍光盾同光奶唔同隊的

雷fever 得啖笑 冇配套裝

比狗玩

你地哩兩個鐘扑左幾多個，有啲攰

我1065星碎

係咪死死地ser
有時load好耐 定我vpn問題

無雷奶鬼頭係咪唔洗諗雷隊

block到一碌po就到尾頁

一隻手數唔哂

仆街唔怪得知話daily到尾

好似係有啲慢

係
有得揀真想揀唔井

1U可用水舞
2U 搵隻加技傷放入去

風男u風劍

你啱
Btw有無清玩火隊？用咩奶補血？
除左風奶其他奶應該齊哂了

抽撚爆咗個ser

真 d海豹多到

咁都好冇咩追post,隻game養生

火有隻3星奶

機械人同雷九尾?
利申一隻都無，純FF

隻驚無火屬的

呢知我知

係，係咪太低難度唔計數無乜其他嘢打，活動關有秒殺隊唔通唔用

咁樣有冇feel

機械人 黑豹 紅面 雷狐 雷5 雷4

齊?

呢個ac夾埋100飯抽想見隻三星科學家都無cls

係咁斷線又lag住lag住咁
之前咩事都冇

如月用課金啲錢請左個hacker攻擊緊個ser

依加風頭火勢…

各位大佬饒命，小弟刷左成個禮拜先得風奶可憐開局，因家境清貧只能做倉鼠囤石，今日有幸10抽中兩5星，想同大佬們分享下喜悅之情，望各位大佬息怒開恩，珍惜瀕臨絕種生物，停止濫殺海豹，祝正月一抽入魂

我買多160件麥樂雞都好過再同依隻game有瓜葛

電腦大爆炸

岩

不如你井咗佢你move on啦
留低我一個係最深層夢境咪算

見你咁有誠意打一大篇野
就決定唔完全封鎖你

但都係要block

想被扑既機會係零呀, 乜7都抽唔到無圖貼

岩岩LUNCH冇追PO

見好多巴打都扑左你
唔扑好似跟唔到風

真係11點前開機打都冇事
依家就卡到彈同server斷咗連接
10分鐘保底斷2次

有無人同小妹刷雪人

6分幾又唔算快
應該話
本身冇光奶都係咁上下時間?

反而我試緊光劍盾入佢有冇好D
(多左FEVER / 回血量高D..ETC)

無得協力

你比個ac我地同你刷?

我都想分享喜悅 但係我分享唔到

試下光劍U雷龍轟落去得唔得

小妹都想同人一齊刷牙

你開到協同你刷足36小時又有咩所謂

完全封鎖左，邊個黎

雪人有協力咩

可以協力嘅話應該會多返啲正能樣
可惜無

我將全部角色換做經咪可以逼自己棄game
同PAD食哂所有野落隻波利到一樣

齊 無料升 等大佬研究

冷靜

中到雷龍就可以分享

光劍要秒BOSS一定U雷龍

只係多左FEVER睇下道中會唔會SMOOTH D

挽留活著就有希望

唔好啊

其實咁嘅情況仲po圖上嚟係摶屌定摶扑

我光隊無練9up下

人總要犯…

睇曬啲故事拎1500石中隻火龍

唔練呀3隻5星90都唔撚練光隊呀 都抽唔撚到光奶既

アムロ：人類XXXXX

正常有講開野嘅人po圖無乜所謂
你睇下上個po 全部無見過

正嘢

你地個個都唔明點解CY要擺個角色換經機制落去
其實係俾人脫苦海用

有冇人試下有光劍光奶光盾既光fever

乜都有d嘅會唔夠力

又係嘅
想曬其實都要睇情況
個個都抽唔到一片哀嚎你就走出嚟開心曬真係

隨便組一隊都auto 到風70

如果有償要少d
無償都有但要多d就好

我都追左幾pack先一隻56砌先上嚟問下

隨便組一隊 (4隻5星 2隻奶 怎麼死?

本來佢就好慢 同光劍比
單純想睇下風奶換光奶會點

試緊暗70

隨便組一隊 2奶4 5*

首抽係咪應該齊成隊光fever先開

2隻100lv 5星

觀感唔好失民意

轉生?

重生？

Why not

係咪可以玩雷？

你確定光FEVER隊一定好過風癌?

差個雷奶

我都冇可憐

風癌冇得輸

成7500戰都要成10分鐘

我130抽應該有1/3抽係比佢撚
每粒都跌唔中

見到啲海豹突擊隊就想嘔 成班70幾體假新中兩三隻限問有冇用 問問問唔知有冇用就咪撚抽啦
.
.
.
發洩完畢 一隻都唔中

唔知有冇用就咪撚抽啦

呢句有感

想問下突爆武器再分解，粒珠能力會高d？

笑到扑街 我今朝見到一次三星擦邊 有兩次出金保底線但係得四星

Ifc到我了
大家再見

NO

唔會

抽多下都係無暗女僕

我已經落咗地

又要刷首抽止手癮

抽夠未

屌唔屌白虎?

玩光渾身俾隻雷 fever我

我想玩暗隊

吊黎做乜

你D料應該都夠用到2021

我都係 抽唔到風男

係wo你100rank

暗女僕=marianne?

DLLM

開唔開得，定都要抽埋先？

下個po名

marianne=暗女僕?

冇關係,我都KEEP住被CARRY的
打EXP STOCK

DIU WHO?

做乜啫喱

marianne=marianne

已完全封鎖該用戶

咁打?
無多個打手10秒唔到

我都係，咁岩既

4CHAIN都唔得?

唔該！即刻分解先

佢閃會亂晒

小心分埋個BASE

一入場0.1秒麻9佢

突滿先好分解喎

冇信心既話
其實CHAIN DOWN完先麻都得

十抽中左，其他兩隻勁唔勁？

有無巴打試過

又一個未突爆就分解
兩樣都有珠ga大佬

me auto

打左電話上去問 佢地話無辦法解鎖

卡=?

EMAIL APPLE問啦

me 手動

510765

日本7仔買既itunes卡

大爆死 一隻都唔中

唔好再quote圖啦

RE左
你想我點其實

仲未有雷奶

你開場麻?

雷fever冇回hp+fever唔會開得好慢咩

你APPLE ACC冇轉過地區個D?

又要係白卡既話
日本APPLE應該幫到你

笑左出聲

光FEVER靠武器有輸出
雷FEVER有乜野+damage?

2個都係你黎?

我要做D咩?

手動

SKILL

唔等chain down炸

無轉過地區 唔識日文點算

無得協力 玩埋分身都幾痴線

哩度個個風男火龍都抽到滿突

想打咩，我幫你email translate

問題係點解你要問人使唔使重刷？
你都識講刷成個禮拜開局啫係識邊啲強勢唔強勢啦，仲問人使唔使重生攞景定贈慶？兜唔返喎巴打你

你id係咩??
無add

即係點

幫手升lv ok？

笑死 隔離龍絆就黎汁個活動都無彈G咁寒酸

唔係要打電話講架咩

541584863

你照樣自己buff自己再開技
但唔好麻到佢無左影

要回家了

gbf都就執

試多次
開ed

3隻100兩隻係5星auto都要10分鐘
曲線哂限
我諗唔到除咗貼風雷劍圖以外既方法黎侮辱佢

而加光fever最理想既組法係點?
全70崩壞通關 同協力 應該都係要唔同組法
有冇巴打貼下隊 同講下concept

你想我做5buff寄生
定麻龍埋尾

有無咁撚多70體撚樣

Gbf連聖誕活動都冇

id

姐係入fever打down打skill傷？

埋尾

GBF Fes

扑少見少了

可以博去其他地區架，新加波講普通話

日本講日文

151174

玩首抽時都發覺雷奶少過風奶

佢D角好多都係FEVER緊要加SKILL DMG
DOWN唔DOWN咩一回事

就咁睇係玩FEVER 時開技炸的

都話可以博去其他區

DLLM
登入龍肥有免費十連一抽出新五星
WF 我DLLM

講日文都唔撚講普通話啦

兩樣野黎

你講狗話

GBF>耶穌出世

咁就死啦 無auto

唔明
你2個ACC入場會開幾多下技?

場場唔同既

個ac仲要有10000円係入面

邊隻角fever緊加skill dmg

我屌你老母

有啲悶決定都抽一次10連
等陣中晒3隻限再上嚟問好唔好用

用技推FEVER條
輸出靠自身技能, 例如雷狐 技3: 以主要角色編成：於FEVER中自身攻擊力 + 200 %
但係光FEVER應該有優勢, 因為除左自身技能加攻, 又有武器加攻,又有珠, 雷竟輸左粒珠同武器, 感覺都差幾遠....

等緊d 高手組

唔撚洗轉區，上網禁客服，你同條友講話用其他語言溝通就得

高手棄晒驚了

臨落地都扑9埋你先

你第一下就麻點自動開技
一係你等我3chain左先麻

你可以打去叫佢轉去英文部（我估有）
上次我轉去新加坡都係英文同普通話 不過我唔係好明佢d英文

20抽中狐
可以留錢井鼠

我都比佢食左3千 巴打你慘啲

呢度幾時有免費十抽，一抽都好過手癮

抽咗3000石，事旦一隻5星都無.....

應該要永續fever 唔太難，光狐之前都得
點打得大力先係問題

同果班仆街玩緊嘅真係同一隻驚嚟?

但雷有雷龍
可以炸

望落都係雷龍落返暗大叔算

你地用咩網睇d珠/裝技嘅中文翻譯
巴哈得角色

屌加攻就加攻啦，加技skill dmg

你自己睇下歌姬同黑肉咩技

得個20抽就叫春

我麻同你開技有咩衝突

高手＝我一個
請大家以後多多支持剩底既神手E巴
其他一係海豹一係撚樣（油器）一係背叛者（4）一係絕望撚

你果次咩事比佢食左？

咁其實使乜玩FEVER
而家雷龍有鬼頭, 一開波已經可以秒

唔識日文無資格玩，好似係

中咗已經好好 唔洗問

我係絕望撚

佢閃緊你麻會變左無目標係場
會唔識自動出技

217529

屌你老母60抽0ssr
on9cy

重生

我想表達FEVER時加DMG姐,講錯姐
唔洗咁惡

雷都係戈幾隻 盡可能齊腳啦

唔重了

風都唔知自己係邊類

雷隊加fever 時間唔夠 好快玩完

【管理者コード】
雷属性キャラの攻撃力+30%/フィーバー中、雷属性キャラのスキルダメージ+150%

機械人得未?

我開頭真係以為有加skill dmg咁勁
但呢200%真係都唔夠cover 光上武全隊加攻+珠

唔玩了

火女僕暫時有乜用
玩光fever 40抽中兩隻返黎想喊

做咩又有人亂入

你玩秒就梗係唔洗加入討論fever 隊
你用秒隊打崩70？

你岩 都唔知抽左成萬石係做乜9

好 我支持你放機械人做lead

見到有數字就入左去r場 梳

多一個方向姐

放企鵝啦 識唔識玩啊

咁我係咪唔洗麻

用開風雷劍
風雷劍係地球上最穩最快既隊伍
秒崩3秒協力
我圖就唔貼了
有興趣再講

宗次郎招隊長技回血係點解

佛心驚

見到有3chain先麻

雷fever最大問題係keep唔到條bar 快充唔到條bar

最多回3次

咁點解唔玩風雷劍

企鵝雜兵=快充

雷FEVER就係蝕呢樣

唔G 我廢人，又無風奶又無雷奶又無三限

聖誕有隻4星2招都+15% FEVER TIME

企鵝啊

其實一定要磨?

佢似係FEVER到就要技能全開既玩法
速戰速決

利申: 9UP

雷企鵝世界第一

整到keep到又唔夠攻
換啲打手入隊又keep唔到
真係唔夠光黎

可能企鵝加雷男人 雙即奧可以入場即入fever

淨係冇咗回血＋fever 感覺 已經好慢

快充唔到條bar等於入場要磨
你可以試下企鵝加雷男人入場即奧，睇下可唔可以秒fever
如果得咪新一隊一拳

DLLM CY
無5星都算連雷龍都唔乞條俾我

可靠消息來源 正月會有雷fever新角
大家抽定企鵝同男人

唔係水fever咩

隻雷企鵝好勁召d野岀黎combo

你真風趣

我覺得似水FEVER

好有心

差企鵝

M1機械人U雷狐
M2企鵝U即奧
M3鬼頭U雷男人

入場M2 M3應該可以入到fever
但M1唔知點開技

Well, 我真係走了
各位有緣再見

等到3C先麻
之後你D AUTO 開技拖到7C

麻都完撚左

玩到悶咪砌下其他隊玩

主力fever入哂u嘅

M1機械人U雷龍
M2企鵝U雷狐
M3鬼頭U雷男人

武器同珠自己加減用雷書/紅書整到成隊即奧

開得？

係
我俾buff你算

淨係要佢地被動同主動加fever同增傷

孤9寒
派果1500石新acc冇
想開個分身都冇得刷20抽

差頂聖誕帽

新角勁?

有與趣

pool死pool還在啊，正月又是一條好漢

搵人試未

得企鵝有用

唔麻都秒

無啦啦自己AUTO開技

但儲技慢到喊出來
可能玩慣左風
試光果陣心諗 屌 咁耐都未下一招既

每人俾2chain你
你自己搞掂
但佢唔停低會唔中雷

幫你班海豹諗完雷fever點玩又無人試 屌你老母

垃圾驚上熱門

得你咁on9 笑4

可能玩慣左風 <--末期癌症

問題係咁玩冇收益
本身秒到既野雷龍頭都秒到

續戰先係問題

玩過cancer 返唔到轉頭

你AUTO我唔知點好
你2隻人有時又開有昤又唔開技

抽中問抽唔中既人點玩其實幾funny

抽唔到,冇得試

擺明要曬鳩你

咁返去玩風癌啦屌
你班仆街抽到唔好再問點玩

我只可以同你地討論火龍

你見到有3chain之後麻
等break down秒

有企鵝先得架, 都想試

其實風隊今次個POOL可以唔使抽, 冇隻岩用

日常＋活動鑽咁少 開多啲初始等佢派鑽好過

上面係一推討論
抽中左>同光黑肉比較>垃圾>完

唔打?

我都唔知做乜要抽

你有BUFF
唔麻都秒到

只係我唔知等你D人AUTO開技等到幾時

唔出新角 出左光盾同風奶

GO

無啦啦派十抽都叫少 笑能4我 開善堂牙依家

我都係同意你講唔同路線先幫佢地諗
跟住班玩開雷龍既就話無收益 屌

係 要善堂應該去玩gbf

自選5星先夠

+1 雷隊齊左都唔知抽黎做乜

企鵝勁 留一隻

爸爸只求打個和 大家開開心心抽個蛋

如果係大蛇以外BOSS BATTLE
隻隻幾秒收皮
的確係唔會同佢發燒

但長期戰
崩/大蛇 ,雷FEVER可能仲好

企鵝打手

佢閃我都無計
重點都係chain到佢down唔閃姐
067191

光隊我差光劍無
咪諗住升下光隊玩 玩死一隊既話
遲下出啲咩奇怪關過唔到就企係度

我抽得唔開心

我覺得係差武器啫，等cy幾時出返幾把雷fever武應該就屈機

你班仆街10抽中晒3隻5星

係到出PO話冇企鵝

你抽得唔開心我好開心

你係咪有咩誤會, 我10抽冇中哂3隻

佢chain完一定down

洗乜care閃唔閃

抽中 = 玩左

我覺得佢派石唔係放入活動獎勵係鼓勵你轉生多啲

差隻風男

長期戰雷fever出黎個問題係完左第一次fever(殺左第一隻王）
之後點樣再入fever
雷fever係靠放技黎堆fever bar(雷狐2)
但你技bar又儲唔得快都係食屎

即係好似你咁講麻唔麻無所謂

是但執咗一隊雷fever 好難補fever

抵你無雷龍

刷首抽刷到冇電了 del驚唔玩

今次轉生無石

今日果1500石轉生無

但係工作室有

我唔明你而家白虎CONCEPT係咩

總之你有BUFF既話>我唔麻都夠力秒

所以要做既盲係入場有4CHAIN就OK

佢DOWN完我雷龍收工

麻冇必要

巴打不如諗光fever我試
我而加升左既光隊
有黑肉 歌姬 光狐 女騎 光彈 光補
其他有
風奶 風劍 雷龍 4星風貓 4星風弓 暗劍

我好樂意試架

唔好話keep住條fever,我當佢真係fever版一拳超人
咁放完第一次之後係咪磨好耐先入到第二次fever

抽中既話再研究

而家參與唔到討論

有乜咁勁 麻麻地炸wor

我分身一開就有雷奶
真係屌佢老母
大AC抽撚到仆街都冇

屌認真請教火隊你點組

光狐U村雲
黑肉U光補
歌姬/酒保U光盾/歌姬

光fever黎黎黎去都係呢堆

召波波

都話抽唔到

再抽囉

村雲未升好 有冇其他頂頂先
巴打組既concept係以auto70去組？

加波波攻擊力淨係加自己波定係全部波

咪就係咁
頭先你個隊2號位係狐
咁咪叫你等我3chain左先好出
如果唔係閃緊既時候麻會搞到我唔識自動出技
重點係你俾我出左頭幾chain先
明唔明

全部波

我auto係呢隊
唔夠練度村雲個位U金鋼奶囉

火隊好似仲好玩d角又靚女 畜牲除外

好玩嘅定義係咩

細號想玩火唔撚中

今晚先再開

金鋼奶係雷奶？
我box無雷奶同三星水奶既話
光狐u光奶可行？

想知600% down未有FEVER果陣有唔有感?

金鋼奶係3星水奶
我寫俾你個套其實村雲個位U乜9都得
成隊keep住額外有兩個再生技就應該無死

好多補技能bar技

金鋼奶係佢果陣圖既U3

未入fever 點down

即係風cancer

一定要入左FEVER先DOWN?
我隊光FEVER冇入佢, 但係PF都一定DOWN,
如果係咁, 有佢同冇佢好似冇咩分別

雷fever我覺得似一個fever打幾億
可能遲啲有啲一層厚血嘅關可以發圍

光fever偏封久

隻火黑肉應該放咩位？

係，但有時ai on9起上黎未必儲到pf
同埋會加攻嘛，之前唔夠穩會換光盾
依家有光狐可以進取啲

未有料升隻火4星

我就係一直等你出到第3下我先出
但你D AUTO

有時2CHAIN之後好耐都唔出
我都唔知出唔出好

新手一問 啲聖誕限定有冇邊隻好撚勁

齊啦

企鵝

打幾億又有D OVER..

之前我會用木3星再生做U1
而家我會用呢隻試下

遲啲好多隊都係補技能bar大方向㗎啦
唔通真係彈彈彈pf咩

白虎malunfan
一係我各俾1chain你算
貓頭+男主可以即出到

有光狐仲洗唔洗咁多補血

彈彈彈補技能bar 點睇

真心問 火隊應該點砌

要再生效果

即係你每個ACC都只開1招
我自己開2招?

你要SURE唔好出現5C之後

否則我D BUFF都完

咁個大方向咪又係技能bar遲d光隊可能係回血+技能bar

yes

我既意思有光狐被動仲洗唔洗咁多補bar

純粹覺得好玩，用雙企鵝好正，一堆野喺度彈來彈去 ，但係又無殺傷力

Multiball
我覺得主要係用黎彈BREAK位/清小怪/加快D SG用ONLY
唔會EXPECT佢有力..

Main個3隻人本身我都唔expect佢彈人有力

唔知, 冇抽到光狐試唔到

未持有都覺得呢隊勁

第6關開始唔夠力打上去
係咪要刷不死突滿把杖
隊野仲有冇得改善

好多都未變樣

請問如果齊哂風隊既角色, 而家AUTO最穩最快隊係點執?
M1風奶U1二星貓
M2風劍U2雷奶
M3四星貓U2三星貓
依隊係咪已經係最TOP? 定係有其他隊更好?

等聽日試下玩隻4星火先

升下技先啦

唔知會唔會出角色技係強化兵仔

無光狐咁就要落啦

一直都有

佢有好多武都加MULTI BALL 攻
但本身佢設定就係低
加極都係屎

1U 可以換暗大叔／船長
不過唔換都冇所謂

差暗叔 係咪唔洗玩

我都係入海軍頂

真係唔知添

其他有齊 .gun

有無雷fever教學中左聖誕隻雷 但抽極都無卡叔

其實

3M
1U
2U都冇

扼下水吹ONLY

巴打我只知風隊係公廁，其他乜都唔識，所以想大佬們指點下迷津

冇佐倉冇黑肉

重刷啦咁

講係咁講
但如果出隻5000萬血boss
現環境可能真係雷fever最快
不過我唔齊人無得試

差2u

呢條火黑鬼原來都有用

想問下ios同an d鑽係咪一樣唔互通 ?

我有留意呢隻，但好似得cd快有用？

冇暗叔

一早升爆左比佐倉用

racist

反而係隻半棄ac中左火光
可以玩到火同光fever

暗叔冇撚用

係咪要海賊先做到? 加彈珠次數

CD短
當U位攻BUFF用

入海賊都係為左要D MULTIBALL黎加快回転率姐

我冇海賊, 火崩劍基本上係加減用, 根本彈唔起
其他齊, 但係回轉率都係好低

3隻入晒火崩珠?

3隻M本身出技都會加SG

應該好撚爽

Cy驚特色，遲d迫你玩6屬，想一隊打天下
搞掂6屬隊可以養生唔抽常駐，等限

其實唔明佢個自減全屬係一定會發動

只玩大波暗隊，留名等暗隊pool

btw U1 係咪暗大叔好d

有咩唔明?

你落天羽羽斬 冇暗叔點開技

牛角for sure

入場開唔到技?

得佐倉有崩珠
海賊換咗雷企鵝玩彈彈波..試下先..

打多2粒TRY

火70好易打
水毒無双

即係u佢自身就即全屬耐-20%？

推完ex 最後十抽
集氣

係
1同2 ABILITY一定發動

本歐神加持

我屌你老母！

想問下應該點配細位

慘 呵返
我都差唔多 60抽一隻水舞
單吊3星鬼頭都抽唔到
玩唔到大波隊同一拳雷隊

無海賊 跟換雷企鵝試試先

有冇人開光上?

你開就有

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
【深夜メンテナンスの期間変更について】
12月18日に予定しております深夜メンテナンスにつきまして、予定期間を変更いたします。変更後の期間は下記のとおりです。
■実施期間
2019年12月18日 1:00 ～ 2019年12月18日 5:00
詳細はお知らせをご確認ください。 #ワーフリ

唯有係咁

你開就有
唯有係咁

冇幾多體力水淨

光隊光fever你點切？

冇黑肉

討論唔到

光狐 酒保歌姬都夠耐

如果有有冇得念，力度

已經分解左
依家刷緊背水弓(普通＋15％攻／突滿＋30％攻)
即係突滿再分解粒珠會＋30％攻？

@望乜春野

歌姬係邊隻？

酒保歌姬

點會有多餘料升佢2隻

光狐，黑肉，酒保

U位呢？

光上換果隻

你每凸一下都會送一粒

你幾凸去分解粒珠都係0凸既能力

所以

你係咪都係4凸把武器完左之後(已經送左4粒珠既比)
第5把開始個D全部分解得

係得佢？有冇其他選擇？

想問下咩事，啱啱down嚟玩入唔到

架仔拍左 光FEVER 光70

話好撚7勁

Vpn

要vpn

可憐2m 4星虎妹3m
亞理莎1u 去主線打隻風刃做3u

火隊勁到賴屎
應該玩弱體隊定放番佐倉leader

磨好耐女僕開技先開到

拎黎光狐做U

好既唔該晒

咁轉全體+10%攻？

感謝

好廢

有冇4星虎妹/3星貓

屌冇海賊

雷企鵝

我都冇 如果唔係可以玩下火

屌醒唔起絕左交

就係無 得圖咁多

好磨

1m 2u 3mu可以落力升住先
然後推住主線拎石抽 睇下會唔會抽到啱 插落去

搵隊秒殺既黎過崩70黎睇下

有冇啲咩網係教下組隊?
新手乜都唔識, 睇過下啲文都唔太明, 淨係跟人地咁組隊, 但唔知點解組呢隻會勁
日文好難搞

回得個三次血有咩用

401453 光上

咁你應該了解左

點解呢隻會勁D

好過咩都唔明照COPY

我只有海賊

風雷劍

呢個組合你地點睇？

認真冇咩用...5%加得百幾二百
不過第一個效果已經勁

雞肋

有D 人係疊回血加攻

2020最強隊伍 不服來辯

其實d野爆完就無咗好撚無用

火3星波波放M 多謝

召喚流派，插咩武器同珠？
全部都插加兵仔攻？

全火崩珠
火崩武 4星兵仔槍 海盜波

雷屬插火崩

唔好理

屌 又話抽唔到？
隻光狐咩意思

佢癡q咗線.jpg

2隻企鵝夾係中間
先唔講勁唔勁

觀感已經低到仆街

你都on9 不割

70抽中1

咁係咪中？

屌, 光隊AC唔中光狐
風隊AC反中光狐

我都唔撚係要佢 唔計

我們中出了一個叛徒

想問吓新五星 雷限 點入隊？

有呢隻既人全部都上黎問同一個問題
會自己研究既全部都無呢隻
完

喂 雷企鵝d波會自爆嘅 冇撚用

咁仲有咩代替品?

呢位巴打通透

光企鵝

好彩冇信你繼續抽
吹奏左成個PO

屌 我仲以為同光企鵝一樣技

你想玩雷fever定光fever入呢隻
打崩70定打貢獻

吹風只信如月巴

唔洗回血？

應該秒殺隊黎，類似39秒大蛇frd黎

無海賊用火3星
無暗大叔用咩3星暗呀叔？

yes

大蛇應該爽

新pool 有咩係勁？
喱排去左旅行無咩追post
又因為時差好少同巴打連機

等雷素材日試雷FEVER

2章進度 唔玩 放左佢

冇

$2

收皮啦

要抽雷書

想要 500收 pmed

快抽

4星火龍殺？

我都Pmed

有10本

?

咪搶

110抽5限 全宗四郎 on撚9

我志在必得

3隻機率都是0.7

100lv 勁

係愛啊

抽中左都唔知點組
留石啦都係

Gay

隻光補開技企係到2定3秒
乜都唔做睇架車過好撚on9

依家開隻驚既力氣都無

唉

唔抽了 儲石到2046

12/16. 火パで深層域全属性SS約5分台制覇.

都唔知做乜野

出埋個單機event更無人開場了

但例如光炮彈果隻夾得好就中哂

鬼3-1

中間果隻乜撚野黎

垃圾EVENT 2粒鐘清晒倉啦

完全沒有周回意思

3分鐘風

FREE

新手剛玩 想問下完美風隊係邊六隻

真 都唔知個活動做乜鳩

風70 3MN殷講
好撚7勁

0課抽完蛋仲有石打足兩個鐘

火奶黎喎 勁野喎

FW

五等分宗四郎

重點:幹掉火龍ed

冇佐倉啊屌

隻1星有咩用
同埋點解又鬼頭

你爆石刷?

回隊長技囉

自然回體
買左體2vip

鬼頭咩隊都岩架啦

BOOST LEADER

呢隊主輸出係邊隻
佐倉+暗男？

佐倉+暗男

完全冇用新角
唔吹奏了

火屬風起了

等等5分台係auto定手動

跟

宗四郎嘅四係突四嘅四

火龍呢

無暗男呀屌

冇鬼頭啊屌

有邊隻技係貫通?

呢隻蜥蜴仲未比人踢出火屬咩

隊火隊咩珠btw

風3*槍佬

點解唔用3星火奶要用2星

姐係新火黑肉冇撚用的？

聖誕池出咗光奶，咁依家邊隻奶最奶得（唔計同屬性加成）

技能槽少d

3星雷奶

火4星龍殺

全火崩

好似得過下會貫通

冇火料了

火曜日

暗上 179906

冇石了

冇暗叔就U呢隻?

Ebra

隻新火限又話3回2.5hp回復 但回得一次？

啱啱開始玩
想問呢個係咩問題

0課

VPN

唔係，不過時間唔長

試下LOR

得咁樣

光彩劍 auto 真係鳩黎
睇住佢係咁Air

武XX器岩岩PM ME

特別U雷龍之後，佢判定到雷龍會中就會出
姐係鳩放

乜AIR

唔識呢個人 block左

想問下有冇巴打會突隻兩星鐮突到100

有隻3星鍊金術師
佐倉弱化版

Ebra bra

請問我突滿咗一把嘢，多咗一把出黎剩係可以比我分解
係咪正常？

我已82體

唔係我

打air
乜柒都打唔中/中小怪唔中boss

正常 分解拎珠 唔會有多把

咁又係

我
新玩唔知U 位唔洗點突

有冇諗過你地三個無一個係無辜
你地三個都有份迫死如月

都唔係既 有1/3能力加成俾main

試下唔好咁痴線

想問吓光隊嘅奶係邊隻？

好睇佢出招起手方向路線

AUTO既話你唔會旨意佢係最BEST MOMENT先同你出招GALA

今日出個隻聖誕狐狸

係25%

隻2星鐮果1/3 應該得好少
不過是但啦，都升左

屌隻火黑肉AUTO成日拋哂D禮物出場外